[5級颶風］14年前卡特里娜吹襲，令新奧爾良陷入無政府狀態

今次Dorian全美緊張，因為14年前既經驗，4級颶風已經令水壩崩堤，水淹市鎮。

無食水無電力，道路交通全斷。個陣新奧爾良陷入無政府狀態，周街都係黑人打劫強姦，要出動國民警衛軍平亂。個陣布殊俾人輕視颶風威脅，無應急方案。

Dorian風力已經增加到185miles per hour, 5級颶風登陸係Florida East Coast, 沿岸邊向北移動。打緊貿易戰先搞單咁既野，trump如臨大敵。

就算強如美國，其實都好需要伸出援手，咁既話佢地05年個陣就唔駛死咁多人

仲有幾個鐘就返學啦好緊張

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

推

新奧爾良低窪者

大家一齊捐錢幫美國重建，期待攬炒巴

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！